拎住D股唔好放 11月頭會回升

千求唔好放D 股出嚟

依家有大資金到步

11月頭就會回升

-微信可靠情報

我已經報撚左警同商罪科

照你咁講
咁咪應該依家放
十月尾再入返囉

你咁樣真係可能犯左不誠實使用電腦罪
勸你快D record 丟埋個hardisk佢